Qnap Kodi 問題

因為Qnap 個新hd station同kodi撞左

唯有用返Apple tv

試左mrmc lite for Apple TV
但佢成日出爆音 有冇人都係禁？

Vlc for Apple TV又食唔到字幕
仲有咩推薦？
謝謝